支持譚德塞 Ladygaga絕對是世界的天王巨星

又無5毛？
你地好讚ladygaga 㗎

ladygaga支持台獨，我也支持了

點解嘉嘉女士唔支持埋香港獨立

5毛吹奏的

5毛又無視？

公關公司，推得咁過癮

我係你老母真係鄧你可x憐

最憎加價